請無限期舉辦街坊之路

點解要無限期舉辦街坊之路?
一. 黑警唔會再批准任何集會或遊行
二. 當手足一一被捕時,和理非活動開始慢慢減少,我哋嘅聲音都開始慢慢被白色恐怖抹殺
三. 可以以最低成本去示威,係抗爭同時盡量減低手足被捕風險

我希望街坊之路可以係每個星期搞一次,係每個星期一次屬於和理非性質嘅活動.

但係街坊之路有以下事項需要注意
一. 各位手足盡量要係自己/熟悉哋地頭組人鏈 可以避免黑警亂拉人
二. 各位手足一定唔可以帶gear,我哋唔可以有任何機會被黑警話暴動同時保障和理非
三. 一定要避免狗屋/狗宿舍 原因同上

我知道大家都好sad好低落 但係前綫手足都未放棄嘅時候我哋一定唔可以放棄

香港人加油

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

pish

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

我地係時候停一停

唔好搭地鐵